[To 蘋果新聞] 全民集資俾全港市民睇到香港新聞時事

idea:
大概係全民集資免費俾全港市民睇到香港新聞時事一個月，兩個月，半年
方法係預計大約要會員費幾多
然後透明集資讓有能力既大眾資助

個人建議可以free 港聞，世界新聞，當下時事。。。其他仲要會員收費

實在唔想見到支那01 獨佔全港新聞

呂麗乳搖呢？

我成個腦都係個架撞緊埋黎嘅飛機

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左今天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

俾你派，你派到俾幾多人睇？
十個？百個？定一千個？

btw 兄弟爬山， 有錢出錢 有力出力
大家都係小小市民， 各人盡自己小小力量啫

我想forward d新聞比親戚谷都要特登入01睇下相關新聞有冇伏先

小知識 - 原來機場控制唔只控制香港D機上落，
廣洲，深圳，澳門既飛機升降都會受香港指揮影響，搞到D飛升降唔到。。。。
大家千祈唔好搞到機場控制個班番唔到工啊 會好大獲
現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

手機用瀏覽器
看蘋果網頁版
找不到 search box
搜尋結果又sort 唔到 by date
好麻煩